林鄭記招問答總結：投票結果顯示投票主流係反對暴力, 對現在暴亂既社會感到厭倦

用英文答外國記者個陣咁講

並同時聲稱投票結果係diverse

頭先中文答記者都係咁講

痴撚線
呀叻都唔夠佢揪

公投死線時間 死線 用兵

林奠記招總結：照舊廢話 唔答應五大訴求

條傻閪想點撚樣

我哋係反警暴嘛。手足完全唔暴力。

即係建制係支持暴力?

唔怪得有人話佢先係終極無間....

見尋日咁靜局, 今日走出嚟提大家做嘢...

光復香港時代革命
五大訴求缺一不可

麥美娟會小佢老母架啦

屌佢老母啦！

佢無講錯喎，你班港豬呢幾日做過啲乜？昨晚係尖沙咀都係鳩叫放人，班狗理都廢事理。
又無哂日程表，星期六，日都仲係鳩坐集會。

五大訴求未爭取到，林鄭止暴制亂成功左

主流咪反對黑警暴力囉

萬能key
PR諗左幾耐？

呀叻呢啲太低級了

推

同埋表示已回應五大訴求
繼續咩四大行動(社區對話...)

響理大外面唱「肥媽有話兒」既人同我入黎

止警暴制亂